唉，八號風球無得食警嫂了。

我屋企人都係紀律部隊所以住響油塘嘅宿舍到

咁你知啦單身狗為左屌閪就唔會理咁多野

一開WECHAT 附近的人

就食左一兩件

本來都諗住比幾舊水當係意思意思

你知啦免費嘅野最貴

但佢地話老公近排收工都冇力扑

當我係義工咁話

拿我就冇同佢地發生感情

不過警嫂呢排冇得扑野就窄左

係咁話我碌野好粗好粗

一個仲除套吞精咁

如是者呢幾位警嫂又好，狗女又好，一得閒就問佢地出唔出黎。

有個甚至叫我去佢屋企搞

話更數清清楚楚唔怕穿

不過今日八號風球

又要自己打飛機了

屌，開錯響時事台

Admin 幫我轉去成人台得唔得

喂喂喂連仔

連仔係咪八號風球都放假

呢個係正常嘅社會現象黎嘅，香港大把呢類case ，遲啲會更多。

都算係新聞

我驚警嫂有性命危險今晚比佢老公老豆打到仆街

求下轉去成人台

我驚佢地打死佢老婆同個女咋

咁我邊有閪屌

轉台呀我要屌閪呀

今晚班狗用紅毛泥封西就仆街

個風打幾耐架

屌埋佢個女，話幫佢補習

渣 ga

陣間去食件 2x 歲既警嫂, 隻警狗 8 號波都要當值
me 就 8 號波都去搵食

有冇咁緊火呀

你pm 你果件比我

我都想試下

大學生補乜鬼

不過有其父必有其女

個女讀Asso

我未過30係咁精壯

成人台呀成人台

成人台呀交友台

狗狗繼續OT
綠帽戴到上天花板 遲d出勤唔戴頭盔都夠保護

今日佢地無OT

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

啲警嫂呢排壓力應該好大

老公日日OT，早出晚歸
一日都唔知見唔見到面
平時得翻佢同小朋友喺屋企
又驚有黃屍黎搞佢地

老公日日出去對付啲暴徒
就算放工返到屋企個人都勁躁

食飯食到電視都唔敢開
因為怕佢睇到新聞又要嬲

連搞野都係發洩式尻插
打唔到班暴徒嘅火發洩曬落老婆身上

我覺得警嫂真係好可憐
真係應該要有人黎錫下佢地

識個警嫂有時都幾拜金

呀蛇OT錢變袋袋啦

手袋呀唔係避孕袋

金錢上嘅滿足，同肉體心靈上嘅滿足係兩回事

我係一個工程界廢青

加油啦我冇錢買名牌

交友台呀成人台

又無圖
你話扑左柒婆都得架啦

警嫂真係好撚淫 咩都可以玩

你咁講，我決定下次響佢地個肚皮到用唇膏寫上淫賤警嫂。再擺上黎

有無玩埋手扣

有個話無套中出

但我驚佢老公叫免費雞有性病不了

孖葉唔玩啦

始終驚佢陰鳩我

圖呢

聽日double上咪得囉

D差佬好撚悶 佢地d老婆成日扮攰唔俾佢地扑

我決定下次響佢地個肚皮到用唇膏寫上淫賤警嫂。再擺上黎

食完記得寫報告分享下。

我又未聽過

淨係知佢地好變態姐

我啱啱屌咗個大肚警嫂 執咗幾劑，仲要全部中出。好撚爽

推

❌
Hello 無圖

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

求詳細

溢美閣 中層 6室 岩唔岩

你扣住佢啊 之後任你插

你玩啦，我睇你報告就得。

攞佢老公嗰個，等佢老公返黎，告你非法集結。

又夠鐘打j

Push

咁要講下灝美閣高層4號室

師兄小心
警嫂有病的

做足安全措施

警嫂少婦
佢話32歲左右

你出Post ，記得唔好出係成人台。

仆街連仔幾時轉台

唔駛轉啦

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

你除套呑
有幾安全呀

ching要出埋我份力呀

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#朝早去不合作
#然後七區集會

其實唔止警嫂 女警d老公都好餓
識得有幾個趁老婆OT去happy
癲到overnight ，睇死老婆有排先搞得掂班暴徒
d女女又溫柔又柔軟大波細腰長頭髮
反正老婆ot到無時間check精量
想射幾多次都得

灝美閣樓下就係大本型同廣場

個臭雞唔知係咪少左拍拖

成日扑完野都叫我同佢落去大本型食野

食完野又要去精品店買文具

幾廿歲啦仲買文具

屌

正

下次，用唇膏響佢地肚皮到寫淫賤警嫂

屌 強帖
但曲直難分

Gay test 不了

此post應有圖

以後咪無得食

屌你

日子多的是，唔緊要啦

澤美閣低層2號室有件都好想食

但次次約都只可以69

唔比我屌

黑警加人工係好合理既事？

拉鳩晒義士我就冇女屌啦

邊有癮

要係度鼓勵大家，如果大家冇上街冇發夢，唔緊要
但係請你地都盡番公民責任，警務人員咁落力打人，番到屋企實冇貨交，一定要幫手照顧警嫂。

魔呀魔呀

8月5香港要罷工

跟住有件仲爆，同我講當初覺得tb好似兄弟
拍拖結婚好爽，唔使下下就住就住
宜家後悔莫及，雨革之後等左好耐
呢兩個月喪曬，專搵d勁女人樣既黎搞
人妻milf咩都食下老婆OT，我揸波
玩到蛋蛋條筋扯住扯住痛
我話大佬你休息下
佢話宜家唔屌，又要再忍幾年
原話： 條男人婆幫自己含都含到好似個男人咁粗魯波又細，腰又硬，全身肌肉，手腕成條鐵通咁
真女女波大不特止，腰如柳葉，又幼又軟
patpat好似個大蜜桃咁，手感似麵糰，奶西奶到唔願起身
芊芊玉手，又白又滑，齋打飛機都視覺享受
一路屌一路舔隻白雪雪既腳，又香又軟
仲有，宜家大好機會，老婆日日做到隻狗咁無時間捉奸、檢查手機同check條J
女女梗要食得幾多得//

警嫂好多港豬唔理政治

成為我嘅精壺吧

佢老公好幸福

巴打可唔可以帶埋我去食警女

你自己上網搵啦

洗唔洗教你屌閪呀

好呀

利申 青頭仔

警嫂真心易食
6月食左2個
7月食左3個

溝過女未

cls

笑左正

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

識食唔係計人數

係計次數

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

［將軍澳+港島西遊行］8月4號星期日呀！！東西夾擊！

唔好貼政治野啦我想轉去成人台

未

利申 我個名

邊個負皮我
唔抵得人地老公偷食舒舒服服
定tb狗上連登啊

唔係喎
小弟我一收工就入葵涌
啱啱先執完第二濟
識得食幾時都食到架喇

返屋企打飛機啦

葵涌有警察宿舍咩

邊個話得警察宿舍先食到警嫂

我睇左d咩

我記得我識條女叫X綺婷

長髮

好撚靚

又高又白又瘦

眼大大

開頭話佢老公成日放假陪佢所以比佢溝

但佢條撚樣呢排冇乜返過屋企

就係咁搵人飲酒

但飲酒之後又唔搞

最多都係拖下手仔

屌你老母好想上佢

人地日日mon住連登，你無閪屌啦今次

幸咩福啊，幸福就離左婚啦
朋友為層樓唔想出去住，嫌麻煩同貴
同埋驚萬一離婚個tb警唔開心搞著全家咪大鑊
計埋計埋自己小心偷食仲著數
平時都有偷食開
但朋友呢排無所顧忌真喪食

順利嗰邊易食好多

幫推 文宣輿論戰線

全民打手
自由閪吧 上線啦

我開錯台

我想開響成人台

唔好再貼政治野

差佬當風更唔係可以屌耐啲咩

食開PC仔定白衫嘅老婆?

請各位八十後九十後日後盡力幫坐完政治監既戰友

撚識分咩我

PC仔風更 今晚喺佢屋企訓埋都得

有冇警嫂啲相
j住先

自己Wechat/ tinder

Cmb 班警嫂唔識玩，但警女會玩

唔做一排會變返窄?真的?

你試下咪知

［突發！]Fb有人公開手足資料/相 ! REPORT!

警隊家屬心聲secret

Page 簡介：

呢排係咪因為屋企有人係警察令自己心事重重？
有冇因為同屋企個警察立場唔同令自己好多想想講但講唔到？

我地唔問個人資料、唔問真實，但你地有心事同我地，我地一定會post。

1. 唔會post任何起底相關，只post心事
2. 如字裡行間有資料爆出，admin會適時隱藏或刪除部份內容。
3. 唔會post太冇內容既投稿，長短都可以

以保障投稿者私隱為己任！

投稿：
Telegram：

其實我地呢類心理戰都幾好，求其印幾張相，貼係佢地門口，包佢實崩潰

我要圖啊！！！

可以放心買機票去台灣

希望打完風有餐飯食

到時影比你睇

屌，我本身諗住開響成人台

撳錯隔離post

合照一樣 連儂見

樓主你肯定嗰個係狗乸？

圖呢屌你

asso即係嫩口你都唔扑？

圖要等下

八號風球開餐唔係咁易

人地有仔架啦

做人有道德少少

大家行動前都睇睇條片

唔好再響呢度做政治宣傳

用心良苦

真人真事

識得個警嫂同公司個男同事偷食左10年，全公司都知

男同事甘心做後備，送名牌，請食飯，管接管送

佢個警犬老公懵然不知

可能老公知嘅不過自己都叫開雞所以唔理

我睇唔到屎wo

吹撚到

警嫂俾人屌到老江湖咁行路R下R下

大大力屌
10個當差9個禿
一睇就知腎氣不足

有仔唔屌
有老公就屌

搬撚左啦

好合理
佢老公幫唔到佢嘛

想屌

師兄我都食咗幾件
正就稱唔上但係勝在夠飢渴

今晚見

呢度好多狗non post,的驚樓主性命不保

點食

油塘搵我

好撚想食警嫂 呢排無人得閒扑佢地一定好撚淫好撚多汁多水

唔係打21800000就自動送上門嘅咩

支持警嫂 狂派綠帽

「突發」改左首歌送比香港人

八號風球警犬唔洗開工咩？

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

成日有呢d post但圖得果一兩張